［31-1-2020］股市直擊+波神信眾區

口罩不可重用
post都唔可以環保

相信党,相信国家

DB!268個位頂住左....dim play ar...

DB AR.....

D7BC

各位手足，好耐無見
別來無恙嗎

ok la

夠唔夠口罩

四盒medicom應該夠頂個幾月

如果真係唔夠
可以考慮下用uv 消毒n95

you play all la

楊過老婆

virus好似UV消唔到?

隔日home office又可以用少啲

UV-C OK

入到ser 咩

所謂home office即係喺屋企standby

follow Ka siu mo duck she

但邊度變D UV-C出黎

金魚街?

首先你要買到

其實五金會唔會有

Me 口罩夠呀......